[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2948)

開POST贏大錢

thanks

德甲全半大抽一個柒頭俾我含

me

烏甸 刷啦 仆街
10.5 -7

Lm

支持拜定多

屌... 講左意假角大重心我自己冇買

追和未dklm

5c

冇人04

10.5!!!

10.5 -6

多蒙特想捧盃
快撚啲仆街死啦
撚咗手足成季 捧你老母呀捧

..見你旺 我盲跟

想追角大了求屌醒

屌見到拜狗出梅拿即屌下盤

半場開初盤角大吖屌 準備又連針十注啦屌你老母

gchi多仔撚賭仔

史特加作客＝必輸？

黎多場角大重心.
拜仁!

上場半7全7

好
賤種拜實打到最後10分鐘先贏到波

成班連燈仔以為多狗爭盃一定搏命
呢鋪撚硬都似

10.5b？

1 接納

7736 半場入球大細 星期六 20
拜仁慕尼黑(主) 對 法蘭克福(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@2.02

$ 5,000.00 $ 5,000.00
2 接納

7737 半場入球大細 星期六 22
哈化柏林(主) 對 利華古遜(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@2.00

$ 5,000.00 $ 5,000.00
3 接納

7738 半場入球大細 星期六 25
緬恩斯(主) 對 賀芬咸(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@1.82

$ 5,000.00 $ 5,000.00

3場半大精選

買2次10.5都買唔到
我就玩野買14.5

撐拜定多

不了

杜菜半主

拜狗穿盤抽一個絲打送親筆簽名

賭拜仁呢場點睇都係賭法撚垃圾啦
最近幾場撚到

1 接納

7741 讓球 星期六 20
拜仁慕尼黑(主) 對 法蘭克福(客)
讓球
主[-1.5/-2]@1.94

$ 5,000.00 $ 5,000.00
2 接納

7742 角球大細 星期六 20
拜仁慕尼黑(主) 對 法蘭克福(客)
角球大細
大[10.5]@1.95

$ 5,000.00

法撚已經俾利華炒到傻撚左

你無病啊嘛先生

星星無限本

Gun

德甲全大已買等震

我場利華

無買就角大

絲打 乜呢樣嘢存在架咩？

拜多齊輸

6c未

岩岩D飛中哂去買個豪華M記

拜狗 半大

小妹係絲

屌. 意假角大送錢又MISS左

痴線RB回飛係咩事

6666

6c6c

有無角水想跟

6

起碼叫到先啦

拜仁10.5b

好
多仔呢

20' 5C

意甲又輸角,想死

8x9 半大

04同賀芬個盤一樣 買賀芬不如串埋

角大

含拉拜狗

25mins 6c oh shit

艾卡馬特有無同路

頭先閪花輸晒今日贏果d
而家要左拜盤感覺要再入錢

9.5s

你的資訊很有用

慕狗有無同路

大撚晒

即場買咩自己諗

有無意甲14.5朋友

整即場又唔開盤

買完14.5b即刻冰到實一實

多仔9.5s

咁進擊？

有

意假11。5s,今晚戒丁

點解馬會仲未派錢 6,7點場波

77777

7777

777777

集氣

半場10c?

6點韓職無11點都唔派啦

feel到場意角球好熱血

哈化封？

拜仁
慕遜
賀芬咸

癲撚左15.5 照要

Support

友情提示 上次6點開 接近12點先派

拜仁0:0都奪冠 法蘭克福以得失球奪歐聯資格

8888

30min 8c

馬會係咪ON9? 扣住D錢

8c cls

上呀 14.5

買角大好過啦 重買盤

拜仁無入球

呢排開始買角發覺屌角興奮過買盤

意甲正氣

想戒賭

拜仁GOALLLLLLLLLLL

1:0

拜人goal 1:0

拜1-0

..

2:0

再嚟上盤日

半大精神有無買?

咩通殺? 唔明

因為韓職出過事 好似係韓國個邊賽後改比分 馬會又派曬錢 所以之後就要起碼3個鐘

秒爆

再買

入波啦

空到咁

德甲快撚D震

烏雞20

拜仁半大全大主其他

17倍多仔簡直想博冷都唔係咁

拜goal

半大夜正式開始

屌 冇買拜人大波
驚上盤開唔到 殺晒

拜狗大炒奪冠啦

意甲學咩人入波

秒goal定律

年年季尾 法乙 意甲 德乙都成撚日半大架啦

拜狗呢場唔會留 去盡

係 再追無柒頭

烏甸咁快手2-0，會唔會半8全8

德國佬真凖時

俄假下盤輕鬆

9999

意假半場角大. 有冇人派我

9

等德甲中場 追大波 100%開到 信我

99999

雙堡半細

係美職成日遲ja 其他都多數準時

懶獨特要左04有d後悔

意甲cls

恭喜拜狗獲得19/20德甲冠軍

場意甲10.5b 會唔會半場就收錢

中晒3x1 即派

3:0

30

3:0

想買3:3

Last一場仲留咩

強隊秒goal定律

LM

屌意甲都秒大波

有無咁屈機
角球＋頭槌

KY老點. 2.5S半場就輸左

意甲而加完場可以嗎？

烏雞3球都係哪架入

烏甸咁快3-0，會唔會半9全9

咁多大波..偏偏買左閪花閪腳

賀芬入未啊

仆街 仲話屎柏好抵買
好撚伏就真

角球有無投降輸半

今日啲波禁撚正氣 最衰無錢買

On9 假波

烏雞咁癲

買左拜角大上天台先

屌10分鐘都唔入波仲收咩league

就入架喇 唔領先點撚賭仔

無野爭點會同你搏三球

跟你好過

拜1111

大波咸入未

拜1

意甲又嚟痴線波

烏雞半場派3.5比我OK?

拜仁D人好有態

仆街 入波未？

拜狗barcode式禁屌
主其他未

拜 入多粒

抵死多仔唔刷角 等多幾年先拎冠軍啦

多仔冇角既喂

無龍門？射3中3

10分鐘都未開到半大

半場入烏甸尼斯主其他

屌你意甲又迫害我

德甲冇波入WO

多仔求你冰角

雙堡半細呀

一齊

2nd
3nd
都係角球,同一個人開角同一個人入
奧膠膠

多狗撚賭仔成季
捧唔到盃好正常

德甲都唔係入球SHOW既

仆街大波呃錢

哈化3.5b照要

大波-20

好撚嬲屌

其他靜到

多半大快入

德甲咁靜係咪黎搞笑

你唔係cashed咩?

拜仁今日好對辦...

除非唔想攞第一

多仔仲係9下9下

抵撚死多仔

得兩場有波入

大波咸!

今季好少可見佢地攻得咁起勁

對多仔果場

多入啦 屌

德甲班撚屌唔識入波學咩人踢波

好耐冇買多仔盤了

賀芬咸入波冇人理

買烏雞大波

大波波呢？

多仔開唔開到角大

屌你老味德假尾輪都唔入波

屌你老母04 完季都呃錢

04又撚

全大

德國犬快入

烏雞3.5S點頂

多入未

炸乜呀

跟15.5

多9.5s

入多注7.5s

烏雞9.5s點頂

04做咩

屌
烏雞未半場已經3-0都無買
叫咩半大精神,改名啦柒頭

咁勇

多仔開到半大 下季做多球迷

史力加 炸完對家入？

中既話派10個100

過關又斷多仔角大

咁下季先開

lm

德甲夠膽死開哂3.5

開唔到全大德甲18隊全部食屎

意甲角呢

lm祝羊

德甲得多仔冇角

good

等中場 入大

下季先

多仔唔刷 9.5s cashed

多入波未

德狗會唔會一場半大都無

之前有一排成日都開大角呢排幾乎場場細

9場得3場有波入 攻啦撚屌

漢角呢

有機會

煞科日係得荷甲先會咁正氣開大

狼保！

狼堡1-0

分分鐘一場全大都冇

多狗唔入比人入啦屌

拜狗入多粒啊

有冇人知多仔幾點開波

多仔真係好渣，人哋無出plea 了..

下季

冇興趣sor

推遲到23:59

多狗開唔到半大我屌曬佢地兩隊老婆

想買多no goal了

利華入波啦

西維爾有冇人買雙 1.75 有冇單雙王解釋下

拜下一隊入球仲有1.23咁筍

一場半大都冇. 笑死人咩

22分鐘得果幾球

終於1c

多1c

小星星好似好旺 有無水

拜狗 認真到

多仔整幾個連c黎先啦

7.5 jump

全北仲未派既

漢角呢
雙堡半細

多2222

8.5 練心

第一日賭韓假咩

屌你老母有冇人計下8x1全大 仲差幾多球？

多仔7.5s頂撚住

好撚多球 已放棄

拜仁半大GOALLLLLLLLLLLL

拜20

拜狗 星星又中

拜2-0

多入啦屌

烏甸角大ok? 13.5b

點解唔集中一注
今日旺。。

針

法撚比人入兩粒係時候刷角

Me 14.5

拜狗cashed

可以取消關注拜仁了 法撚半場比人主其他

人煞科你煞科，又撚狗

冇咗alcacer 多仔只係垃圾

俄超 一粒都無 半大24

完 了吧

Fake goal

德甲真係史上最閪既聯賽
屌你老母

FAKEEEEEEE
屌!!!!!!!!!!!!!
9場波一場半大都冇
呃錢呃到

炸

大波咸全格未

收番

8場半細撚狗？

我想問下屎04定屎特加係上盤？

德國狗

想問買咗法撚係咪撕得飛同驗腦

半大準備全輸.. 想死

炸乜撚呀屌

利華古遜!!!!!!!!!

大波咸繼續

全半細

3.5全大 一粒都冇 笑撚死

刷角未呀

杜塞爾多夫平時成日半大，今日0：0，屌你老母

買左幾多?

倫堡半和

我張20$飛仲有機會

買個3隊都㩒屌緊係咪好事

仆街d主場隊 最後一場 唔撚大炒 報答fans

秒goal半細定律

德甲全半細收錢

多蒙特 咪刷....

Last一注，再針今晚就不玩了

Rb直頭hea踢 屌佢老母

羊咗少少 推大佢

33333

咪刷啦屌

3.5細既手足可以gel定頭

04 2射 屎特 10射 係想點

多狗半大已死

費雷堡 肯半大未

拜仁10.5b 24

拜33333

6串63 半大 好撚想驗腦

德甲一場半大都無

有feel

有冇大波咸手足

全半細. 屌你老母邊個話最後一輪大波

兩隊都hea踢on9 一腳射門都冇離唔離譜d

支持

祝贏

都市傳說嚟

多仔入波未想唔想贏冠軍架

買半大又驗腦

話就話點都第三 仆街對唔對得住球迷

30分鐘0射 3.5球

跟咗

一場半大都無

派俾手足起機好過啦

明明唔賭半大..
今鋪俾人呃左買... 有冇得退飛呀

印象中好似冇中過半大

漢威 史特 大波咸

終於中一場極低水半格利華半大.. ON9

半大收錢

至少開個半主啦杜狗..

杜塞爾多夫你隊食屎狗

德甲半大仲撚難中過日假

好過冇呀 星星

拜仁都冇半大真係唔知講咩好

賀芬

烏甸10c未

大波咸

賀2:0

Rb對家12m

咁牛

allblack here?
頭先跟左飛腳角細 想推多兩口

點解我會串多蒙特半大

漢諾 史特加快入

rb 全大-3
rb w jump

刷多一隻你都屌我 不了

買3場半大... 有兩場開左. 我算係好準啦

佢點踢都第3 驚閪
想點撚賭仔都得

我狼

96 入波未

沃爾夫斯堡

拜入未半大又4

禾夫入多球

狼堡！

唔好啦我想屌自己黑仔姐

我要左多仔9.5s 7.5s 岩就一齊冰

有冇人入左拜狗3.5s ?

買咗少少

同路 賽前已經想買

入波啦96

利華半大全格GOALLLLLLLLL

拜仁快啦屌

星堡半大24

13.5意甲大大

3場半大

杜斯同04想點？

垃圾多仔 波都未識入學人爭冠軍？

-4c

想要畢爾包

9場德甲 4場半大

都幾好牙

早飛買左佢半場勝

哈化大波超正氣

哈化 ng?

10cccc

KK-1

04快刷角

拜仁啲角呢

直屌下盤

意快刷角plz

屌 輸拜仁. 角又冇

漢角呀

多仔唔刷俾人刷啦

3-1

拜

1.5/2 都開到
禾夫

屌你咩意甲

漢諾 史特入波好冇

多蒙特班撚屌踢乜西波

史帕 反cup 派 1個 1000$

多仔準備12m

拜快啲入多幾球

多仔做乜撚

杜狗同香港個杜狗一樣仆街
上岸就hea踢

多狗個個星星出黎撚手足 買乜都針

多狗無12m

烏甸11c未

嘩屌 紅牌

個個星期

針傻了！

史終於入！

賀芬咸紅左

大波咸咪玩啦

禾夫同利華刷角呀

烏雞3.5b GOALLLLLLLLLLLL

邊個燈大波咸

屌佢

多1:0

冰住啦

44分鐘先入

拜仁4MIN GOAL 半細. 屌你老母

好似有青買多仔客主客和

多狗控住個波做不射男

好強烈感覺多仔客主/客和

屌你老母慕遜

慕遜反cup集氣

NEXT GOAL 3X1 差拜淫 快D

屌 多狗出左界 炸左佢啦

條飛震過震蛋

冰啦please

多狗VAR

計入

多仔個球出界 仆街了

正氣狼
柏林利華入多粒

重注大波咸震緊

11c

11c cash

多狗快啲炸左佢

拜仁又出嚟害人
烏甸10.5b cashed

差拜一球？

幫叫

漢比多6角

唔好害我

下半4-2

多仔炸未

幫飛了
睇下點補先

多仔角細穩 100%了

萊斯出撚晒界啦屌你老母

應該唔計

補飛

我震到傻

條3串4震過震蛋

手痕買左睡超半大 又死了

我屌你老母球證 出撚晒界阿

靜音啦

啱啱瞓醒咩都未買

3-2

屌你老母咁都計

多冇炸

3-2!!!

+1又有得叫

烏雞唔係比人cup掛

出晒界都當入..

又黑哨

32 nba

同佢同路可以度定下場

意甲劇本啟重

球證好波！

漢+1 史特加 大波咸

仆街咁都計入，個波明明出左界

動

掂到線白線

下
３：２？？？？

出哂 當俾翻頭先個12m

開到+1 今日全中

烏甸角大 13.5b ok????

Ok

愛賓半細gel

世紀黑哨，多仔個球出晒界都當入仲要var都睇到係出界都當無事

拜仁上盤好危
出左山齊士成隊波廢左一班

個波未出灑界

史袙 cup 佢老尾

史再入，好波！

我

球證好波

掂唔到
利申上盤

var都睇到出界啦，咁都計

意假玩乜

多仔贏番次盤ok?

求追和

頭先12m都冇俾

多仔D人斷腳啦.. 靠埋D -6入波.. 唔撚識攻

慕遜反Cup集氣

04 2:0完場

賀芬咸仲有45分鐘點頂

重出第一擊 馬里迪莫

屌4串1半大差多仔一球

On9成個波出晒都計

我條飛震到 過到收$1300

買兩場大波 0:0

有無人幫我叫

allin左對家

杜塞爾隊死仆街唔攻

史帕反cup啊

不你老母奧閪

意假

收成$8000
加油

頭先史帕爾客其他400倍
而加15倍

幫呀

400倍

冇錢補 同買個d都冇

機會等於0

屌你我將今日贏嗰啲馬錢推哂去多仔呀

德甲唔夠一半開半大

認真問
係咪無得補飛依家？ 買細又驚哈入到

2.5s

冇入球

等收錢

多謝你燈我

盤王有無得cup?

刷角啦 意假

頂撚住呀烏雞

客入咪收兩邊皮

心郁郁想屌畢爾包下盤

殺科就和和氣氣啦

一粒都無

烏雞入多粒！！！

3:3未啊

意甲11。5S後嗎

支持yy蛇

差 4C

補拜仁細波

半9全11屌你老母

俄假半0全0一齊叫

烏甸俾角啦

14.5b苦主

基達飛goal

1-0 維拉

漢+1 史特加 大波咸震到瀨屎了

4連c

閪維有角未呀

拜仁話左冇入球 屌

屎帕快cup

刷角呀 屌你老母

瑞超主西維爾快入

意假已停角

拜人7.5？

全能到仆街好廢
一出佢無晒攻勢

西迷 無入球

11。5細冰封術

唔刷角點追和啊

屌哪星我以為得山神先係 仲有？

An anonymous New South Wales punter was so confident Bill Shorten would end up on top he parted with $1 million on Labor winning.

The bet is the largest in Ladbrokes’ history and would have paid out $230,000 if Bill Shorten was announced as the Prime Minister.

意假兩隊走哂樣

意甲有劇本未

14.5

意假無啦啦冰c 痴撚線

意假入左少少和+客

比角啦 西維

烏雞13.5b

你補飛姐，嚇我唔到

意假我屌你老母臭閪

西維今日無底線

你又話唔信冇6角

咁樣買

Cup啦屌你老母慕狗

西維未開波？

尊重la

拜串西迷無入球今次fat了

角呀

夾撚死左

意假咁撚多張黃

3:3未 dllm

邊有夾
打開比人中出

12

拜仁10.5b點補好

唔見你尊重我

意假 你老母你真係夠膽死無角

12啦

12c

唔好冰角啦

好震

12-3

我要角

我有

-3c

大波咸頂住

烏雞又停c

刷角呀屌你

漢諾威 史特加 大波咸

+1牙

雞飛20

仆街維拉

基達菲派錢

賀芬頂撚住

希爾星堡請立即nba

屌 黑角

基達20,入歐聯 gogogo

刷c

拜快刷角

西維半大plz

拜4444

烏雞13角完？

拜5555555

維拉上完岸又閪

練心

叫都無氣了

拜狗

拜11!!!!!!

1-1

拜1-1

拜人

又撚半大

和照冠軍

拜1:1

多有機

拜
算了 休息唔賭了

比人cup味拜人

烏雞 最後十分鐘

拜狗食撚屎

多champ?

按左層樓買鏝

拜輸先係

史帕爾3-4到我含撚

拜輸先冇冠
基本上冇可能

和波奪冠 德國狗

抵啦拜狗

法撚上場對榜尾就輸

竟然ng係斷拜...on9

大姐明周9圍叫人尊重佢
可能佢現實生活過得好苦

角-2

拜仁玩命?

烏甸俾多兩角啦

拜仁輸波笑話黎

21

東網死左?

2-1

拜21

拜仁咁都唔開半大撚狗.. 屌你老母

咁快2:1

冠軍

仆街2:1

13c !!!

13cccccc

拜狗快刷

唔好咩

-2

on9..早一球入唔得既

屌

諗住等3.5大跳到3倍先買,死都升唔到上去

俾多一隻角啦

杜塞冇角

-2c

補左注3.5

-1c

又開多場大 快撚d入波啦

屎帕入多粒喇

狗會封完味？？

又？

史帕快入兩粒

史帕刷角比你追和

All in左10k費雷gel

13c 你老母想來神中 14.5

14C

杜塞入未

One more c to go

2皮巴-1

比多個我

14c收錢

Gchi

拜狗角大已死

屌你老母多仔唔刷俾人刷啦仆街

東網睇唔到

13.5b 搞掂！！！

多仔肯刷角未 屌你老母

-1！

幫手 叫一叫 我14.5

一叫杜塞就入 屌多粒啦

04-1角

13.5b cashed

好順喎拜狗個場

屌你老母 本身猶豫緊12.5大補唔補好 結果14.5先買到

拜狗快手入多粒

唉漢諾

多仔再高

多0:2

多20

原來佢唔聲唔聲已經咁多角

垃圾多

04停c啊

多仔入波岩啦 冰角thx

多2:0

史帕 3比3未

好多波入 係咁震

feel到係14角完

意假兩隊幫手刷c

多

爆左我

Gel 仆街史浩克唔入，搞到唔上唔落

唔好咁 比多個我

拜狗刷角未

禾夫痴左線

買10蚊3-3先

嚇我唔到嘅
慕遜2-2集氣

多Ng

15c!!

5:0....

想14.5跳船跳唔切

呢場贏15蚊

禾堡5:0

有冇手足睇緊即埋有冇機入多粒？
定要補no goal?

13

Ok 俾多隻角啦

快刷屌

禾堡 2.02高水

正仔禾夫 點解我唔簡佢

3:1

拜3:1

冇野了..

哈化3.5b收

仆街屌。補左10k 3.5s

04乜柒都冇不如咪撚踢

KK 3-1!

補客ng啦喂

角大埋得唔得

門興輸咪刷

唔洗補啦

杜塞屌多粒未

多仔你唔刷唔緊要 咪阻住哂

屌我買撚左10k細波。。 傻撚左

咁多場都俾我買中04

same

意甲 比多c please

咁都要殺我14.5

-1

04個場下盤 穩收

04？ 苦主

多狗咪撚再刷啦dllm

碎料啦

多仔唔開角大 呢世都咪諗住冠軍

意甲-1

漢諾追和啦

杜塞2:0!!!!!

史柏爾

YY又中3X1...

而家幾多

7736 18-05-2019
17:56 過關 入球大細
3X1 星期六 20 拜仁慕尼黑 (主) 對 法蘭克福 (客)
大 [3.5 球] @ 1.62
星期六 22 哈化柏林 (主) 對 利華古遜 (客)
大 [3.5 球] @ 1.70
星期六 28 禾夫斯堡 (主) 對 奧格斯堡 (客)
大 [3.5 球] @ 1.83

屌喇星4x5斷1

要爭第一 點解唔刷

14.5s頂實

上盤奇蹟日cls

派我未

04唔係00到完場下話

14.5 想追和 要刷角至得架

佢邊有刷

拜仁雙刀入多球

杜乜撚野比多兩球啦

6:0

禾夫斯堡6:0

意甲快D入多球

德甲跟排名買都幾肥

我了

星期六 28 禾夫斯堡 (主) 對 奧格斯堡 (客)
主 [-1] @ 1.73
星期六 21 慕遜加柏 (主) 對 多蒙特 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.94
$250

穩了

15c

同你同路

屌 比西花atm 搞到冇買上盤德甲屌

意界食左球角

俄假真係夠膽死一球都無

？？

上啱船 開心

RB

算啦 多狗要爭冠

臭格反cup 1個 100

法撚連歐霸都無份

全格派 補左3k 客ng

15c 末

屌你老母慕遜追和未

真係14c 殺半場2倍角大

角呀 -1c 烏雞

邊到留名

食左隻

打漏咗未

比多角我意甲！

？？？

拜狗要456了

傻閪球證食左角

漢諾廢撚到

15未

貪心有13.5唔買要左14.5

14.5b 幫大家叫

15.5s 頂實

開15比我大家開心

無了

14.5大呀

杜乜撚野半0全4未

屌又上盤日

14.5呀